全民行動 • 流水式 • 全民默站

幾年前去泰國正值泰國政變
畀當地人嚇親
成個Market D人企到定一定唔郁

原來係播國歌

個情況就好似片中人咁 18秒條友睇到自己都跟住企

正題:

參考以上做法
大家定時定候 例如 9:00 12:00 16:00 20:00
默站一分鐘/播國歌(2:10)哀悼反送中所有死去既人
又可以阻一阻大家

唔知各位連登仔女點睇，第一次出POST，如果大家覺得OK，幫手諗諗同出post

眼見政府連日窮追猛打，刻意標籤唔支持政府既人就係暴力根由 ，大肆報導一個阿伯比磚掟死，跨部門合作等等
敵進我退 係時候做d和理非野

諗左呢個方法當係凝聚大家嘅一個低成本 不被捕小行動